如果見到你嘅愛人follow網上交友 同 spchannel嘅ig 你會點？

連登有個嘅sp channel 被人report後轉咗用Instagram account

要男男女女開新帳號自拍樣加帳戶名 唔知係咪撚班player

但你見到你愛人/追緊嘅人 正身oh acc有follow呢個集中地

而佢仲扮曬純情

情景題：下一步同之後 你會點做？

有少少失望
竟然有啲垃圾話識SP好正常

如果見到男/女朋友搵sp嘅 而唔介意嘅其實都幾可憐